捐血一問

前果排係紅十字會捐血，要隔兩個幾月先可以再捐，但我又想捐多次，去深圳捐有冇得諗？捐血好爽，睇住d血流出黎

又可以放左d舊血

真膠定假膠

代廢老多謝你

直接斬手